三個女人一個因（5）

lm

dom個樣

當場轉換 著住同一件衫都即刻分到人格 真係好勁

DOM

好好戲

食花生

心心手

即變個位做得幾好

呢段

屌左阿dom再簽啦

有冇方丈腳指整合

好勁

條橋真係度得幾好，用多重人格去穩藏細個嘅秘密

屌如果年尾播實有視后
智雯

帽左

依場即刻變 真係好勁

屌那星 明日花正能到

帽已

短髮正好撚多

黑化

theo呀

帽左#fs

好撚樣衰

明日花過主啦

明日花

明日花又分化

屌 又色誘

明日花又嚟

條橋幾屈機

好想屌

過主啦 幾十歲人想食細佬 屌你

雞嚟

條波gap

你老母個膞呀 屌你老母

明日花條線好煩 快啲完

明日花，要搞就搞我，放過theo

明日花做黎做去都係呢d角色

波餅

好撚淫

仔都生埋，鬆哂

扯扯地添

明日花成日做雞

即變果下太強
仲以為淨係對鏡，點知做埋即變，嚇親

個下我都嚇親

睇到開始覺得煩同厭

希望theo唔好被引誘

唔講同其他人比，至少贏唐嬸幾條街啦d演技

但佢都未做倒視后，唐嬸憑咩

配角都做到視后

奶余詠珊個西奶個視后番嚟

橫越界限~

憑年資長掛……不過佢d戲真係差過方狀太多

屌，兩個做鴨比印尼女人屌

明日花好撚煩

ptbf

明日花唔岩長髮 冇晒浸淫味

Dr bean正好多

Jason:咪撚搞我啦呀嬋

姣撚

腐女入門

腐女

喺隔離打飛機

U dont 腐 meh

Amen

阿門

巴打揀自己比dom屌定係theo比dom屌

戇鳩
但好唔爭氣笑左

重點係帽已綠

黄智雯明明樣同演技好過唐e好多

Why not both

屌你成面暗粒

求其用a4紙印張相就當poster

其實都係緣分呀

Theo比Dom屌

放棄治療

仲以為問攻定受

其實一早講清楚咪冇事
接唔接受你係由佢揀架

你搞到佢放棄治療

係時候黎個了斷

我都係

Jason 啲戲

Theo

Jason

D戲屎到

真係好屎

PEARL TONIGHT 做戲都好似順眼左

Theo好慘... 但啲戲又代入唔到

我到依家都唔明點解唔講
人地都講到明咩都唔驚啦

正想講其實比其他戲好咗d㗎喇

Jason好戲

Theo演得好d既話 依幕可以好經典

方以因好慘，又唔可以講

真係正常左 平時係連正常都不如

算啦
要鋪路俾阿kai嘛

自己不了
利申：非基佬

J神d戲屎到

個編劇度d位有d心思

平時係rocky咁

買證書

原來gloria係二五仔

上幕演完咁大龍鳳依度接搞gag ？
我唔信tvb無cut

好多位都好有巧思

第一集就有伏線

jason d戲完美配合到個角色wor
太好戲會無果陣廢味係度

係咪得我覺得jason都做得幾好

方以因真係好信kai子

jason d戲好左

好咗少少啦

方狀明明成日都亂來

一日點做到好似Dr.Lee咁

覺得佢點都唔肯講 有啲攞戲黎做

撞波gif呢？

袁講得啱，其實個病好緊

因為佢唔想放棄Theo lor

咪係
Theo講到明咩唔再驚

仲想同返theo? 同kai仔啦

個問題徵結係佢細個老豆同阿媽嘅事，知道咗之後應該搞掂

唔講醫好仲可能有機，講左俾人當痴線，點講

開頭冇睇，無知一問，點解唔比得jason知佢有多重人格？

想因因同返theo但又想佢同kai仔
好煩惱

佢唔鍾意

其實呢套野，除左方以因同kai,其他人啲戲都好渣

而家個誤會越黎越大
個病又唔知好唔好得返
佢地咪又係越行越遠

Theo 為左佢都去接受治癒
點解佢又唔可以信Theo 會同佢一齊醫，反而咁信Kai 子

佢想講果陣，jason自爆左令佢有驚恐症既主因係多重人格，仲覺得人地係痴線既怪物

佢如意算盤係，自己好番然後搵番theo, 而當自己從來無病

有呢個前提嘅話，都解得通點解唔講。從來唔知，同知你以前有病，個反應可以好大分別。

佢係為左可以永遠同theo一齊，先唔講

Jason會有全方位恐懼症 係因為佢比一個有人格分裂既病人襲擊過

你當利記流架

比著我就會講 theo咁中意佢點會因為個病放棄佢

仲要Theo本身都克服咗恐懼症

本身theo直頭歧視精神病患
佢都當莊源黐線佬

Jason自己個病係因為一個有人格分裂既人造成
所以佢認為呢d人係痴線 ...

依家佢都冇啦

利

幫阿媽通渠

白狀為咗食女，去到咁盡

連登仔衣著

可以屌水野朝陽

入房打交

因因又趕阿kai走

佢之前講明，咁多野入面最驚就係多重人格，仲話呢d係痴線係怪物。咁點敢話佢聽，佢而家都係搏醫得番好。

Never say die

朝陽著裙冇著褲？

白狀令我諗起四個女仔三個bar個戇居仔
又係咁上下性格

頭先都有講
三個女人計埋先係一個完整既方以因
三個女人都接受左kai子
但係Theo係得方狀一個鍾意
所以潛意識中方以因鍾意kai子多過鍾意Theo

真心中意一個人 就算有咩病都唔會理 其他三唔識七既人點可以同愛人相提並論？

點會冇，佢醫好左怕黑怕高，唔代表接受到精神病患架

睇左tbb周刊，真係1s嚇暈架

唔好劇透

爆爆爆

走光

係囉，呢個原因好牽強，搵戲做

以方以因咁追求完美嘅性格，佢想醫番好哂先搵番theo都唔出奇。我意思佢隱瞞都講得通嘅

去飯局

飯局

Dom個胸好硬

c9

啲富婆

Theo都要做鴨

痴線

睇佢地hehe

做咗扯皮條

好恐怖

其他病都易，但係精神病好難講架，始終唔知佢會唔會突然痴左線殺人架

又爆

Dom扮gay既演技又咁好既

咁又係 不過就苦在theo 我估theo會接受到

屌
阿Dom

theo好撚慘

做乜

CLS

個DOM

Theo走音

走音

Dom

做呀做呀做呀

Dom好似仲好戲過theo

Theo都有明日花 智雯 雪雪 冧

因因跑步碌

剪?

又cut

跳海

阿Theo d 戲其實真係好左
睇到有啲心痛

jason唔知

Jason d 戲真係好咗喎

等如叫連登仔扮怕醜毒撚

好明顯有cut

Dom 好好戲

無啦啦cut到咁

Cut到咁

今集節奏好怪

點解唔搵邊小豆幫？因為有過牙齒印？

咩劇情黎 cut 到咁

其實theo改下講野個tone就已經好好多

又到下個禮拜先有得睇了

jm9

私怨撚

Cut到好怪

me too

驚佢爆大鑊同恥笑佢

cut到好怪……

咁都會跌到海，平時行街一日都仆廿次

又想佢同theo又想佢同kai

佢地以前好fd 之後因為小豆考第三 唔再係叻女 以方以因咁完美性格接受唔到 所以反左面

痴線 cut到傻

1秒摧毀套好劇

等好耐

Tvb無人睇真係自己攞黎

番生武林又係咁

還我20集足本呀dllm

唔好chok, 所有野自然d已經夠做
唔係要求佢神級演技
Tvb劇 讀吓對白 已經接受到...
最弊成日比人揸春袋咁講野

果套25->20
呢套20->18
……唉

因為方以因係theo面前係完美

屌 cctvb又亂cut

exactly

永遠完美好辛苦…

最後會唔會一齊番
想佢同Theo

其實都係自己嘅野 點解要cut

無綫好似從來無男二逆襲成功...

佢只係唔驚黑唔驚高
但係佢最驚係人格分裂既人
你哪evie點講

我睇佢兩公婆個youtube channel, 佢平時講野都係一截截

山頭主義

袁偉豪都好禿下

跳樓啦你

我都唔明點解

支持黄智雯
tvb 幫幫手

睇佢講野成日窒下窒下真係好尷尬

頭嗰幾粒咩黎 跑步嗰part已經有

仲以為呢到得我想佢同theo一齊番
好似個個都想佢同利東佳

呢個病真係幾慘

舊年已經唔比ali，唔該今年唔好又玩野

好浪漫

唔好幫佢變加深佢病症呀

利東佳都為佢做左好多

無啦啦去跳海

Killer

del左佢

唔好殺死佢地

叫阿kai點忍心

呢下憤怒好正

到依家 evie都係覺得佢哋唔存在

唔好死呀

阿佳好男人 騎士守護咁

Pina

個導演處理得幾好，佢兩個條線舖得好細緻

無戴

最正愁擘擘

唉

愁終於開心了

仆街喇想喊

對evie，每次醒返都要執手尾
對其他人就覺得真係少左兩個朋友

好sweet呀kai同愁

雷氣

捉住佢隻腳狂損啦

平撚到

真係喊左出黎

唔好呀

智雯好性感

好感動

咁樣真係對因因最好咩

我唔捨得佢哋走呀

愁擘擘

有伏

哇屌頭先嗰幕嚇一嚇

仆街

件衫
The real thing

痴左線

咁樣玩撚完

死 變左痴線

因因皮

鬼上身

第4人格?

十歲？

痴撚左線

催多件出嚟

第4個？

好心寒

好恐怖呢幕

又要等七日

點埋尾

第四個 三個加埋

癡呆

屌 又環等一個禮拜

殺人因

又要等一個星期

通常主人格要出黎啦
應該係10歲方以因

呢個先係真人格 ？

幾恐怖

啊呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀又下星期重要係度斷我屌你呀tvb

真係自己害死老豆

哇 呢吓估佢唔到

10歲方以因?

第4個=佢10歲之前=The Real Thing

要等一星期

痴線 估唔到仲有高潮位
因因害死daddy
呢出真係唔錯

pina係禁住真人格

又要等一個禮拜

點解可以咁好睇

應該係方以因記返哂細個既野？佢害死左佢老豆但係接受唔到事實所以製造左啊愁出黎？

The real thing有咩暗示

平時播呢啲仲好啦

個心寒咗一寒

似係
所以佢老母咁憎佢

唔想睇到佢同Theo復合

…想食薺都要有盒燒味……呀kai只係備胎

屌
又要斷
tvb又要cut又要係呢度斷
我屌你老母

係咪好似24個比利 仲有個老師存在?

唔知
但係kai子件衫我覺得好撚有意思

屌我想快啲睇下集呀

唔好吊我癮啦

我覺得好過上兩星期
上兩個星期係真係睇到好唔順
今集都okay

但睇預告又唔似會有大鑊野

黃智雯勁好戲

好想知會點收尾

男主角原來只係備胎算唔算大鑊
仲要係呀妹把口講出來

如果係佢害死老豆制造咗方以因出黎點睇
如果方以因先係第四個人格

覺得kai會叫dr bean黎幫手
最後dr bean開始正式醫因因

咁你睇上個禮拜既預告，又估唔估到今集既高潮位？

擺明現在呢個表人格係第四個人格

agger
其實愁markmark先係真人格
同童年因因最似

我都覺得係，佢冇10歲前記憶

唔通依家“方以因”呢個表人格既原形係佢老豆？？？

有可能, 因為方以因冇細個嘅記憶
可能係因為其實佢本身唔存在
佢嘅存在 係為咗忘記細個一段沉重記憶
太痛苦 選擇忘記過去 從新上路
然後造咗方以因出嚟
如果係咁 編劇都幾有心思

利申 鳩估

屌如果依家方以因唔係真人格 真心會變左神劇

林秀怡好撚正

但係應該係方以因唔想面對十歲前既事 先會製造左菠椰同啊愁 所以菠椰同啊愁夾埋就係方以因十歲前記憶 我諗應該唔會有第四人格？睇預告都唔似有

呢個方向都好正

我估結局係走全人格融合既HE...
如果行同時存在既話，有排都完唔到咁款

雖然我都覺依個編排會神d
但當年dr.lee有醫過方以因 已經寫死左
係有第四人格既話 一早就應該比人發現左

睇依家個方向都應該係走融合呢個路線

應該係愁 或者 pina先係原來人格
因為利東街細個係接觸佢地是但一個
而方以因應該係本身不存在
係為咗逃避(忘記) 一d痛苦記憶
所以製造咗 方以因 出嚟
亦因為咁, 方以因係冇10歲前嘅記憶

利申 鳩估

原人格係可以係10歲時就已經沉睡左，如果冇醒過就有可能一直都唔會發現到

呢個twist好正

亦完美解釋咗點解方以因唔記得十歲前嘅
但問題就變左佢十歲之前已經係雙重人格。

三個都唔識利東街,如果係真人格就應該識,呢D人格分裂劇實真人格最後出現

佢今集有講過廿歲之後先有呢個病（？）

又或者係佢害死咗個老豆 覺得對老豆唔住
結果就造咗方以因出黎 佢個老豆就係方以因個原型
因為老豆係佢心目中係完美嘅 所以方以因都要係完美
睇方以因宜家其實做嘅所有野都係行翻佢老豆條舊路

如果真係咁拍又係神劇了 不過預告唔似係咁

岩岩出場果個就應該識

其實會唔會頭先出場果個只係愁擘擘黎

但菠椰似識kai喎 第一集佢見到kai話 你真係大個仔喎
唔知佢9up定真係識啦

應該係原本人格經歷巨變(害死老豆)
接觸唔到, 為咗逃避 分裂出其他人格出嚟
所以可能就係十歲 佢老豆死果年(果日) 出嚟嘅
而果個人格一直dominate咗大部分時間?

其實我一直覺得波椰係識利東佳
佢第一次見呀kai有講“你真係大個仔啦”
仲抽人肌肉水

頂好亂 師奶真係會睇唔明

如果真係上面咁講，佢自己都唔會知係幾歲有呢個病。佢覺得自己廿歲有，係因為廿歲果陣佢地咁啱走左出黎。但事實可能係佢地一直喺度，相反係方以因十歲果陣先存在。

開始分裂 應該係十歲果年
因為佢話唔記得十歲前嘅記憶
相信 果年就係佢害死咗老豆
而方以因就係十歲到廿歲dominate哂人生
到廿歲先發現其他人格?

你有道理

如果好似大家咁講 方以因呢個人格都好恐怖 控制左個人生咁長時間

害死老豆，為逃避而分裂左愁同菠出黎

呢個係最正路嘅發展

頭先臨尾出場果個，就當只係喚起d擺埋左嘅記憶，唔關咩第四人格事

下集似係10歲前既以因醒左一醒
跟住又再沉睡過
變返完美以因

或者咁睇, 佢想忘記一d記憶 唔想面對
方以因係佢自己製造出嚟比自己嘅水泡

之前都有巴打講

其實無所謂邊個係主人格，唔係話佔得長時間就係主人格。每一個都係你，果一刻係邊個人格，呢個人格就係果刻嘅主人格。

其實正如菠同愁係分裂出黎承受憤怒既情緒，若果而家既方以因真係新做出黎既人格，咁分裂出呢個人格既原因就係原人格決定自此沉睡，由呢個人格代替自己做主人格

上網搜過下，有話原人格係停留左係某個年紀冇醒過，冇成長過。身體就交左俾會成長既人格主導。

所以十歲時就方以因出左來，然後一直長大，壓力先令其他人格都爆出來。

都唔係冇可能

利申：9估，係因為小豆俾佢用完即棄之後，小豆就咁唔再同佢玩，然後佢d人格就爆左出來啦…… （佢係完美主義，但係唔知自己hurt左人既情況下，俾frd嬲左，又要扮冇野，仲要唔認係自己錯。都咪話冇壓力…）

方以因呢個假身份正正將真相(害死老豆?)隱藏

睇完呢套劇 有d想拎返本廿四個比利睇
真係令人好着迷 多重人格

cut 左兩集
方以因唔係原人格應該好多人都睇唔明
如果唔cut真心神劇
同埋編劇監製好夠膽

如果方以因係十歲先有，咁樣即係愁同菠十歲以前都一直喺度，變左佢無啦啦唔係話咩原因就天生有雙重人格，咁又無咁講得通。

我都係咁估

個post兩集十六頁
重有一班觀眾估劇情
依家一至五果兩套都做唔到
tvb

20歲都未夠就有呢個病

聽清楚d,佢係講未夠廿歲就有呢個病
係果種我咁後生就咁慘既怨天尤人黎 雖然人格分裂呢類病最大可能係童年創傷，所以咁後生開始有好正常

其實真係好恐怖

講夠膽，諗起番生武林

呢套真係好撚正

其實係佢失憶果下就有架啦，所以係十歲就有，只係冇發出來姐…

翻生算吧啦 cut曬 都唔知係咪啲人見咁多隱喻

成套波士早晨唔夠兩個post

我宜家對呢個病都好有興趣

原方以因
十歲受創傷→新方以因+菠椰+愁
原方以因沉睡

咁合理d

果套好公式冇乜好討論……

之前心理追兇仲多 講呀王君馨

你咁樣好清晰 當場明曬

得返兩星期 希望交代得曬

其實所謂「原方以因」，即係無咗十歲前記憶嘅方以因姐，個性格應該都係新方以因黎。

原方以因=新方以因+十歲前記憶

佢同佢老母細個果條線都應該係誘因
不過可能先後次序問題

1. 老豆成日唔返屋企
(本身主人格, 未有分裂住)

2. 老母冇得跳舞, 成日飲酒 勾佬, 唔理個女

3. 個女成日得唔到呀媽重視, 無啦啦怪佢
細個好撚憎老母勾佬, 出現pina (公仔書包)

4. 十歲果年 害撚死咗老豆
好撚sad, 愁 出現

5. 全能方以因出世, 控制哂成個人生, 忘記過去

利申 估, 都係等下星期開估啦

,其餘三個係同期出現

十歲>老豆死>方以因/Pina/愁擘擘,一個完美代表老豆,係唔完美時用Pina/愁擘擘分擔,真人格就可以永遠沉睡,但因為亂催眠導致真人格醒左

如果係就神劇

想講今晚方以因同pina場戲真係好撚正
黃智雯真係好好戲

唔一定…
原方以因可以係一直冇成長過架……
不過依家行緊既融合就應該可以叫[完整的方以因] 即係 原方以因+新方以因+波椰+愁…

換言之，其實愁同pina一直唔肯講10歲前嘅野，係要保護方以因。

咁原來佢阿媽都算一直保護緊佢。

我地都係估估下 但我反而覺得催眠左出黎既人就係10歲記憶 唔係咩新人格

心理追兇我覺得近年佳作。其實果年（好似同一年）幾多好劇：心理、迷、踩過界

亦都係將記憶拼湊埋

重有佢受催眠又比人打斷果度
果個表情又係同三個人格都唔同 重睇到人寒寒地
真係諗唔到重有幾個多演員既表現力有咁豐富

都有可能

但個人覺得有d恐怖，一諗倒仲有一個10歲前既原方以因，個心寒左一寒。

凈係睇佢眼神就知做緊咩角色
仲可以feel到有新人格出現

係，但都有另一條路係另外既人格自願帶住所有記憶沉睡。
日影既東京少年就係行呢個結局
女主最後係完全冇另一個人格既記憶，亦記唔起兒時既創傷

個排仲有刀下留人 係難得既sad ending 點估到佢一野斬落去 不過呢幾年正正係tvb寒窗期 可能真係太高汁 呀嬸睇唔明

救番袁上沙灘果幕都幾好戲

果場戲真係幾好
不過套戲真係食糊戲嚟, 好大發揮空間
能唔能夠好好發揮真係睇演員
黃智雯 我覺得做得唔錯 3個人格都

果陣仲勁淡定，心諗點會斬呀

但依家tvb明顯唔想佢上 兩套擺曬星期六日

就係可惜放左喺星期日，不過踩過界signal都拎倒，都唔係話無機嘅.

一斬左我成屋企嚇親 之後就冇再睇過tvb 唔知係咪接受唔到咁跳既劇情 唉港豬真係港豬

之前降魔的，佢連女主提名都冇，反而用雜警個名上…… 明明降魔時佢既演技已經係繼承左呢套之後的

咁誇張

如果勁多人討論就有機 群眾壓力都好大影響

依家係方以因隱藏自己嘅其中一面喎
而且呢一面係好影響自己同人相處
更加唔好講Theo本身就係對呢樣嘢極度抗拒

都大機會啦，亂催眠闖左禍，
應該要專業人士補鑊

睇慣左公式劇情 好on9

睇theo都知佢對方以因係幾愛 愛再咩都唔理 咩都可以放棄 佢接受到個病唔出奇 知左就會同方以因去醫去面對

真的，方以因會同kai講係因為係佢認知中kai由識果下就知道佢有病。

一開始就知，同之後先知，好大差別……
一定會諗點解識果陣你唔講，要呃我咁耐？

不過現實唔同做戲 現實如果真係愛一個人 係會知道佢有苦衷

我係theo未必會接受到
不過算啦, 見到係Jason已經唔想睇果條線

放上年應該有得攞

唔止係今集
之前有集講以因扮阿愁去呃kai子
你真係分得出係以因刻意去扮
俾著個演員演技差d 已經會直接演成左去阿愁度

仲有Pina機場度扮以因 你都會睇得出佢唔係真係以因

岩
同埋都係果樣啦
theo親口同因因講多重人格既人係痴線，佢最驚係呢D人
因因親耳聽到啊，佢仲見到theo個樣有幾驚
你叫因因點同theo講佢其實係有多重人格啊

可能就係唔想佢拎先抽起，放炮灰

但係就算知道佢係有苦衷，接唔接受到又係另一件事
明顯方以因唔算冒呢個險

就係佢個人太完美 好憎佢d咁既人 以為佢咁做係最好 又唔諗下人地

人格再扮人格真係好精彩
呢幾幕都係我好鐘意
仲有阿愁扮因因上庭

但係上年真係佢拎可能D人又會插話點解唔比宣萱比佢，唔夠班之類

佢真係好勁，可以話1個頂足6個。
仲未計如果真係融合到之後果個既演出

諗起我有朋友有cancer 唔同女朋友講驚佢傷心 之後白白冇左佢地相處既珍貴時光...結果我朋友過左身 佢女朋友後悔一世...我依家都唔想話佢d咩 但如果有同病相憐既人睇到呢個例子 唔好重蹈覆徹

想像唔到融合左既方以因會係點

方以因係完美主義者
佢自己都接受唔到另外果兩個人格
所以佢都唔會想佢男友知道佢係唔「完整」
所以打死都唔會講

一個想玩就玩，想笑就笑，想喊就喊，想罵就罵，但一到做野又想要完美既正常人（？？？？

融合左就變左正常人 照道理會同kai一齊

但你朋友原意應該係佢一世都唔知

其實我覺得點都應該講
始終有一日會發現, 再時先知已經太遲
除非可以一世都唔知嘅啫
如果唔係 點解唔比人同佢一齊面對

紙包唔住火 一個人消失左點都會知 到時女朋友仲傷心

其實我覺得佢同唔同kai一齊唔重要
我想知佢會以咩性格出黎示人
黃智雯又會點演繹？

紙包唔住火
宜家唔講
留下來果個後悔內疚一輩子

好期待睇佢既演繹，冇幾可有劇可以咁樣睇一次過去睇一個演員既演技

諗起龍鳳鬥。

所以如果方以因係現實中都幾自私 我明佢驚theo接受唔到 不過theo有權知 同佢一齊面對

人類始終係自私既……
我個best frd臨走都要叫屋企人唔好同我地講，等佢走左，set好晒先叫我地去送最後一程。
話因為唔想面對傷心既我地wor...

想一齊面對，但當時人唔想，可以點？

可能最後千辛萬苦發現融合唔work
最後決定三個人格達成協議 每日抽平均時間出黎共用身體
方以因番工
菠椰放工去蒲
阿愁番屋企睇粵語長片
由於人格分裂無得醫無得同theo一齊番
利東佳一個屌曬三個人格
bbq end
完

我諗tvb真係拍得出依個end

所以佢之前都話呢套劇佢真係嘔曬所有野出黎

但pina搞完事都係要因因執手尾

三個人格都係利東佳既魔掌之下，搞唔到咩事架啦。
今集Pina都俾雜果超人利東佳收服左啦 隨身帶住d咩咩酒淋pina就得

黃智雯一定要拎到奬

唔會有第四個人格啦 講明三個女人一個因

推到黃智雯拎視后

希望到年尾大家仲記得方以因 菠椰同呀愁啦

難d...

鳩估 啱啱最後嗰個係10歲嘅pina嚟 因為dr. lee一講back to就響鐘 呢個時候應該係pina返咗去10歲讀書時期 學校嘅鐘聲

哇，咁細節都諗到

呢套真係近年神劇 一日未播都充滿住好多可能性 仲要好好睇

三個女人(三個人格)
一個因(最後一個人格)
proved

如果係真就真係神劇喇

推到黃智雯拎視后

但通常咁推法都會爛尾

佢喺幕後玩嗰陣話係第五人格⋯⋯姐係劇中有四個人格？

其實如果去到最後結果係正正常常解返佢細個發生咩事 將三個人格合一已經唔會爛尾啦

而家套劇個方向都係偏向要醫好佢

現實中有冇d咩多重人格案例最後個結果係點?
1. 咁多個人格融合埋一齊 成為一個新既人格
2. 所以副人格全部沉睡 淨返原人格/主人格
3. 所有人格依然存在 但係彼此達成共識 建立左一個良好既互信關係

如果醫唔到套劇會好灰

下星期大結局？ 啱係仲有幾集咩？
留意到廣告15 號 播第2 套野

應該仲有兩集喎

好好睇
Tvb有無其他心理劇
或者美劇推薦

方以文話過大結局果日
先播降魔的捉妖遊戲
9點半至播大結局
連續三個鐘黃智雯

廣告講陣講 唔知有無記錯？

心理追兇
同N年前陳錦鴻有一套

好想睇多次今晚佢對鏡同時做pina同方以因個場
真係睇到拍枱 做得好好

仁心解碼？不過一啲都唔好睇

8/4 2030
15/4 2130

幾驚佢又cut

應該仲有個位要揭 愁擘擘應該有個原名
佢一出場個陣話佢冇名 唔知自己叫咩名

我已經撳番出唻睇多次

呢套野好正 鋪咗好多謎慢慢拆

咁又未必，有真實案例d人格係真係冇名既。
唔係個個都編到自己個人設出黎…

我估係三個人格合返埋一齊，變返本來嘅因因，本身三個人格都係嚟自因因，方狀，Pina，呀愁只係其中一部份，基本唔係完整嘅自己

一來啦

二來要知道恐懼症(其實係所有心理/精神問題)呢家嘢唔係話想克服就做到
或者Theo知道咗真係會因為愛而希望令自己接受有人格分裂嘅方以因，但每次一見到方轉人格就嚇親可以點
想像下，如果一個恐跨症人士有一日發現佢一直深愛嘅女人原來曾經有鳩，你覺得佢面唔面對到

況且方以因主人格同另外兩個根本等同三個唔同嘅人，主人格嘅性格特質吸引到Theo，唔代表佢對pina同愁擘擘都會有好感

心戰

快啲到下星期

我都極度懷疑而家個方以因(B因)本身係冇名
應該話10歲前個方以因(A因)
因為"果單野"而一路沉睡緊
變成B因+愁+Pina
B因係一個本身冇記憶
冇強裂情緒既人格 (話佢係一張白紙更適合)
佢出現之後只知道佢自己叫做"方以因"
而強裂情緒同記憶部分就由愁+Pina負責 (但係一路沉陲中)
因為果時仲係細路女唔會遇到咩大挫折
佢老母要佢做乜佢就做乜
所以先負帶埋佢個家族果D咁仆街既性格
大個左之後因為有獨立思想 開始有情緒
而訓左好耐既愁+Pina 都開始醒左
咁就解釋左點解20歲之前佢先發現呢個病
亦都解釋左點解Dr. Lee醫唔好佢
因為佢只係整到愁+Pina訓著左 但係B因仲係度
利申：FF

其實我覺得播得太快又好似唔係好好感 但係要一個一個禮拜咁追又好辛苦 我覺得真係可以試吓好似人哋韓劇咁兩日兩日咁播 但都係播兩個鐘

其實邊到有講方以因害死自己老豆

最新一集最尾

好似撞邪咁爆左兩句就離左魂
老實講如果現實見到咁既情況咪話唔恐怖

最後個幕真係嚇親，搞到尋晚發惡夢

我到而家都仲驚緊......

最尾嗰幕勁驚佢會全部人格冇哂
變成痴呆
好彩睇預告好似問題不大

所以話催眠呢家野真係唔會亂試
做戲就話點都返到來姐，真實可能就咁就冇左叫唔醒

呢個真係好笑
無諗過pina會有呢個weakness

好想好想佢拎
但都係果句。。。。年頭加炮灰檔啊
睇既人有好評，但更多的是唔知有呢套劇既人
如果到時拎獎D人連有呢套劇都唔知，咁拎完智雯真係比人插爆

佢個設定係鍾意雜果超人，細細個東佳同佢玩果陣扮既咪就係個超人lor

認真因因細個係暗戀利東佳既

但雜果超人唔係叫fruit punch咩？

我都覺
雖然都認同theo係好愛方以因，但係首先佢接唔接受到因因係多重人格係一個問題(尋日都係講佢受咗咁多刺激之後先醫得好，之前一直冇好過，如果係冇搞出咁多大頭佛之前俾佢知道因因係多重人格，我覺得佢會嘗試接受但心底裏一定已經係驚咗因因)
其次theo係鍾意因因，假設佢接受到因因有多重人格而因因又未醫得好，咁週不時pina同阿愁彈咗出黎，theo又會唔會鍾意佢地兩個呢？阿愁可能得嘅，但係theo咁嘅性格會唔會鍾意pina我都有啲懷疑

相反阿kai係3個人格嘅因因都接觸過而且都鍾意佢地 而且真係勁sweet

唉尋日有幾場都登阿kai心痛 幫因因做咗咁多野，到頭來人地都係為咗第二條仔
佢話企係度任因因打個場都係 一開始kai子係幫佢都費事，宜家見到因因唔開心會企係度俾佢打，點知人地係為咗第二條仔先喊到死先咁嬲
sad

dum做on9仔幾好睇
可能演返佢自己 ？呀dum啲戲屎嗰到又係做得好正
夠on9

如果方以因真係10歲時候分裂出黎嘅人格
好期待黃智雯個場戲嘅演繹
方以因一直覺得人格係虛擬嘅嘅，咁完美嘅佢點會接受到自己其實只係假㗎呢
一定會崩潰

超慘
都唔知呀妹尋晚預告果句係咪講佢

集氣 希望今晚公佈有廿點

今集係報邊集？

唔係尋日，係咪再上周？

係上星期 第11 12集
集氣

上星期果集我都好鍾意，因因加油 菠椰加油 愁愁加油

上星期佳仔打官司好正
因因衝返去果時落雨，差d以為輸左

攬住果下好有愛

但係……果陣方狀應該仲未對佳仔沉船吧（？）咁就俾人抱起轉圈

不過今集一開頭解釋左
因因早有後著
所以場官司唔會輸
因因跑返去好明顯係驚佢個徒弟會輸左唔開心

係，上集佢轉頭見到佳仔果下係想幫佢打氣既笑容。

今集講左有後著就明點解佢俾人抱果陣冇抗拒，抱完仲都要佳仔講話自己得左，先知佳仔自己打贏左。

因為贏就梗架啦，差在係用邊個既方法。

呢套劇除左oncall係德哥之前既劇之外，今集又有巴不得媽媽
仲要個作者同阿姐角色個名係一模一樣

推到黃智雯拎視后！

無撚報到收視

主角劇透

得東張可以知道收視？

所以可以摧眠愁 & pina

今日先星期一 點頂

不斷翻睇，衝下my tv 點擊

聽日就星期二啦

利申：夜啦，訓唔著有d燥底

有無咩網可以高清睇返

用my tv super 睇返可以衝點擊

mytvsuper好撚麻煩

btw, 真係好想睇返24個billy同思裂

mandy催眠突然停左戈下真係好驚 ><

勁好睇

值得更好呀

明明一路讚緊
去到最後回歸現實
真係鄧佢心up

好有方以因既味道！！！

咁早播好難唔變炮灰

條片好有pina嘅feel
尤其個眼神

有冇人記得pina主線係邊 集

想睇dr bean同evie對手戲

哇！好想睇呢段

係呀
但係真係好鄧佢唔抵

我反而覺得好方以因bor
方以因果種無奈矛盾無助出曬黎

第1集？
叫個潤腸王車佢去機場果度？
我只係記得阿愁主場XDDD

BBC岩岩出左排舞版+訪談（？）
講左係用方以因既角度去跳。

（我估男果個既角色似係Theo視角吧？)

bigbigchannel有full version
仲有mandy同莊源小小感想

冇bbc

豆瓣評分升到8.3

等人擺去youtube

點只呀......

On call入面豹嫂飾演嘅護士名

嘩ching好仔細啊！！
呢D細節位真係睇到都會心微笑

勁！！

摩擦力

其實係咪道具組唔想整多個名牌

呢度有

愛你😍

20.9！

我哭了

黃智雯 視后 啪啪啪

踩過界好似無試過廿點？

不過好撚好睇

無廿點但係拎晒視帝 最喜愛角色

有啦實 但冇得同踩過界比啦 人哋製作規模唔細 宣傳又多咁多
三個女人有依個成績已經好爭氣

有啦 點會無啊

完全認同
人地仲要係合拍劇
三個女人係比人cut左兩集tim
真係好爭氣
智雯視后！！！！

如果可以推到有完整版睇就好

想問今日報既收視係18號果集定25號果集來？？

應該係25

寫online form會唔會直接D

其實到下年頒獎果時 已經無人記得呢套戲 同無人記得佢咁好戲
要拎獎一定要頒獎前先播完或仲播緊

今年可能變返十二月頒呢，不過都係太耐

你講得岩啊
所以咪話好鄧佢唔抵囉
你估3個人格真係易咩

係呀 由其人格扮人格 人格面對面講數 真係唔係咁易做到 佢唔止做到 仲做得好 要傷心既時候我又傷心 要恐怖既時候 我都覺得恐怖 好過個懶係girlfriendable既唐x 第一套劇係mytv super番睇多次，希望佢以後都一路有得發揮，唔會再俾大台浪費。

期望

之前佢阿愁扮方以因上庭我已經覺得佢做得好好，因為你真係好清楚知道果個係阿愁，一個眼神一個笑容就知，真係唔容易。
到岩岩果集又有驚喜，佢真係1秒變人格。明明係方以因對住鏡中pina講野，下一句就係pina上身。之後pina叫dom除3, 下一秒方以因又叫dom著3, 真係小D演技都唔得。重點係佢唔會令觀眾混淆，唔知佢做緊邊個人格。我諗只係一秒變人格呢樣野，現任視后都做唔到啦

無錯！同埋好難得做到3個人格都咁有觀眾緣，而且每個人格都無搶其他人格既戲，提材，劇本，演員都岀色，只求唔好爛尾，好想睇佢地拍既花絮呀

求足本版！！

希望有多D noice, 好D media講依套戲

似乎好精彩喎, 咁都cut

其實我有D唔明dr bean講咩hahahha

填小小野好簡單
我岩岩都填左
求足本版！！

我開頭都覺得pina太din
但宜家覺得佢愈來愈可愛愈來愈得人鐘意
由其是岩岩果集，睇到佢其實唔係真係咁din，因因同佢溝通係可行的
我之前一直都無諗過佢兩個可以心平氣和咁溝通

From wiki

原人格並不一定等同主人格。原人格即未產生多重人格前的人格，而主人格則是在平常大部份時間主宰身體的人格。雖然原人格通常也會是主人格，但亦有原人格仍然停留於兒童時期，身體卻交由會長大的主人格管理的情況......
...... 也有一些嚴重的病例，原人格甚至「沉睡」十多年，但分裂出的人格中往往會有一個是知道所有事的，如果這個人格願意合作，治療人員就能從中得知許多有益的資料。

好大機會方以因係10歲後先出現，然後成為主人格，10歲因因分裂後一直沉睡，而Pina 係知道所有野嘅protector

已填！！

yeahhhhh
希望多D人填啦，真係好簡單！

黃智雯

DLLM TVB
本身套野2017後半年播,
依家放係炮灰檔期仲要星期日,仲要CUT!

唐E套戲就1-5

擺明唔想俾佢上
加上潘嘉德仲要離咗巢
TVB咁小家, 點會唔放喺炮灰檔期

真心炮灰檔期都算啦
仲要cut
D人更加會覺得一忽忽唔知做緊乜
tvb真係好pk囉
浪費曬台前幕後既心機

真心
潘嘉德唔離巢黃智雯年尾都仲有小小機
畢竟今年好似無乜女主戲，得宮心計2
但離巢。。。真係諗都唔使諗

其實如果同雜警調轉來播
要拎獎應該絕對冇問題
姓唐果個既角色明明係女配黎

所以明顯唔想比佢上
唔想比機會佢有機跑出
真心唔明
黃智雯做錯D乜？

冇後台，冇緋聞，冇得炒作

明明應該個主角係宣

臨頒獎禮嗰個月周圍都見到唐詩詠啲新聞 好撚煩 又咩最佳女朋友又盛
個獎佢炒新聞炒返嚟咋嘛

智雯有無考慮下炒下新聞

算啦 我覺得我問黎都多餘
之前難得有單話佢咩為左事業延後婚期
點知D記者一問佢
佢就話佢感事一向低調，唔回應

肯炒都要睇對手，要睇埋邊個炒得勁
如果本來都已經覺得唔會夠人地炒得勁，就不如直頭唔好玩炒作，默默睇淡d獎算數

馬明就人版黎，唔係冇炒新聞架，係唔夠人地勁lor

呢幾年都無追過，甚至無睇過tvb d劇，咁岩有晚開左電視就係套劇播既第一集，一睇就覺得幾正 好有故事性，會令人追落去。
黃智雯真心係而家花旦數一數二，之前以為佢淨係識做一類戲，呢套戲真係另眼相看 我覺得佢好過而家tbb捧既人，佢姊妹胡定欣，唐xx 又好戲又有觀眾緣，原來重跳舞咁叻！
不過我覺得多左人欣賞佢都係好事，tbb d垃圾獎拎左都唔代表咩 (講梗你丫唐xx)

啱啱去睇下智雯bb既ig 佢同袁偉豪d互動同comment好幾搞笑

不如你都幫手填TVB online form啦
request足本重温！！

戈時唐詩詠拎獎係打左個突嘅
因為佢戈套劇個feel都唔算係女主角

anyway, 希望黃智雯可以有獎拎
佢真係做得好好！！

已填

唐詩詠拎獎果套我冇睇評論唔到
不過記得幾年前套神探高倫布佢反而做得幾好，係成套劇最多正評嘅地方 不過劇情太膠，應該冇咩人想理呢套嘢

yeah
星期四lu

好想快d有得睇

等得好辛苦呀頂

估唔到連台灣都有留意呢套劇

我都係，真係好想快D知道因因最後醒唔醒得返

醒就一定醒得返
因為你睇預告
見到既都係你平時所知既因因

問題係最後到底係用咩方法去醫呢
雖然應該係行融合呢個方向
但係睇落剩底既集數未必夠時間講得晒
仲有病因，上一輩既感情，男女主既感情線，支線都仲有幾條未講完……
得返4集真係夠講晒？？？

tvb出咗文字版劇情 感覺好好睇好刺激

已填+1

必存

阿dom反應

On9 dom

今日終於星期五啦……
仲有2日就有得睇

周播真係等得好辛苦

如我叫你留下印象
動靜與色相 世界原是無雙

有聲

有埋片頭畫面

有埋跳舞畫面

嬅嬸唱主題曲 好過若雞多多聲

段條舞片loop 咗好多次

但唔想睇佢做戲囉

琴晚呢幕都無留意阿dom係後面做乜

好想知剪左d乜

楊千嬅
點解會肯唱

請問係facebook live?

錄影片段嚟

睇左留言話係錄影，9點擺上FB專頁wor

btw 岩岩聽返新城個娛樂hot pop 孫慧雪個專訪……
原因cut左好多因因同小豆既片段……

仲有係講智雯好入戲既時候微劇透左會有菠椰掐小豆頸既戲
聽都覺得精彩～
（希望呢段最後唔會俾人cut左 ）

尾二

啱啱睇完大結局文字劇情，好緊張

有無人睇左飛虎，未睇可以慳返，頭兩集都無黃智雯

don't劇透please

我尋晚已經中左伏

不過有睇到呀Dum同好似冇對白既白狀

想睇智雯嘅第六集直入啦......

第六集應該未有粵語版吧？？？

覺得佢做戲真係好
好過唐視后就唔使講，一定架喇
其實我覺得胡近年D戲麻麻tim
唔知係唔係上左女一D角色無乜發揮
不過我反而覺得智雯觀眾緣麻麻，每次都好似無咩noise咁

講乜架？XD

好似話係德哥親自邀請

我都睇左，不劇透，但劇情肯定會好緊湊

好想快d有得睇

我都忍唔住睇咗少少
得返2個禮拜好擔心交唔交待得哂咁多劇情...

求link

仲有一日又有得睇

不想被透的勿入

真係好精彩！！
依套劇實在太正

誰是學哲

Theo公司老闆個仔？

係……我覺得成套最唔好戲既算係佢
有親佢d戲份都好老尷……

原來<城寨英雄>編審係<三個女人一個因>的編劇
而且好後生

(岩岩聽緊 "講劇時辰到" 個video)

原來total cut左成57分鐘

本身二十集已經夠雞精仲要再cut...

但57分鐘姐係唔夠兩集？

希望集氣幫套劇make more noice!!
等d人知道有依套劇

btw, <三個女人一個因>本來係上年年尾出，但at the end, release左一部 10 年前嘅劇

本身<三>依套劇，劇本又好、題材又新又有意義、演員又做得落力嘅劇，但又俾人cut成咁....

可惜可惜

咁樣聽落都好少少

唔好忘記佢本身自己已經好辛苦先cut到變二十集
即係廿集之下再cut既，基本可以話每場都係重要場景

Btw有冇人知pina 講過嗰句"千刀萬斬馬寧兒"其實係咩意思

唔係就歷史故事咩？？？ 二五仔不得好死咁解？？？

我上網search "馬寧兒"
佢意思係 "叛徒" or "二五仔"

上年出一定唔會係唐C拎

岩呀
dr bean都話有D佢覺得重要既場口都cut左
佢話cut左幾場同因因既吵架戲

我都真係上網search過點解XD

kai仔阿媽唔係叫馬寧兒咩

係wor !!

唔知有無係菠椰/愁同dr bean既戲但畀人cut左呢

有漏請補

以下9估 既 被cut情節
呀妹d真刀流道場戲都cut左…（都可能聽日就會有都未定？？劇照見到有穿道袍既相，但目前都冇見到相關片段……）

小東佳+因因扮雜果超人既回憶戲（明明之前都有閃回憶片段，但果場一個特效光就過左…好想睇小東佳同因因玩既片段 ）

東佳睇關係人格分裂既書，講解咩係保護者既戲
（小豆俾左本書話俾佢睇，之後東佳見到菠椰係守秘密既人格，就話佢係保護者。喂，之前冇一場戲有解釋到保護者係咩來，唔係個個會自己去查lor...所以覺得呢段係有野係被人cut左…）

9. 菠椰係停車場同狂徒搏鬥救Theo既一個遠鏡（主題曲完整MV有）

好危險而家呢個post,充斥住劇透嘅風險！！！

依家CCTVB成日逼人睇佢BBC
以上CUT左個D 有可能會係逼逼槍奴見到

佢官方有放返係tvb youtube頻道，點擊比bbc多勁多lor

今晚又有得睇喇！

見到方以文出左post係訪問編審，大家可以上ig/fb睇下

逼逼青樓出埋下星期大結局嘅預告片

係！好想討論但又唔想劇透。。。。

我都係…但係預告出左既野係咪講得？

原來仲有好多scene 俾人cut 咗

但係有人會無睇預告？
我唔知啊 但係我真係好想講XD

其實cut左既野真係可以解釋番我之前既疑問！
真心想講如果無cut過，呢套野會更好睇

係，佢講出來cut左既果d都好重要。
一d都唔係可有可無…

孖仔果段好吸引，但原來連二十集既版本入面都冇

應該話其實20集版本已經係取捨過，
但最後竟然要cut多兩集

孖仔果段其實我都想話好耐究竟佢兩個係咩事
好似行行企企但係又好似有D野咁
原來背後係咁有新意
好可惜

同埋唔知點解，人地愈劇透，就愈吊我癮，跟住愈想追落去

都要劇情好，演員交足貨先會想追既
真心好耐無試過追tvb劇
係真係要當日睇live咁追
呢種感覺好正

因為d劇透講左同冇講既分別唔大…就係再多左d疑點…結果你都係要睇劇先會知點解

岩，係多左疑點
所以更加想討論

有場方以因寫信俾愁擘擘 大家以為呀愁冇出嚟 原來cut咗
好想睇呀愁自卑個樣 點解要cut佢
孖生兄弟個場我都想睇返
而家睇返 其實剪接都好難做...

唔講未來既劇情，淨係講愁擘擘冇回信呢場。

如果補返呢場落去，咁就解釋到點解之後kai見返愁擘擘果陣，kai好熱心咁教愁打機，但愁就扁晒咀咁就話自己冇所謂，唔多想理kai咁。

如果係因為佢覺得自己比唔上因因，kai想見既其實因因，咁佢冇晒之前見到kai時候既隱藏心心眼，而變成好重既自卑感，咁呢場戲就通順左好多啦。

一套星期日嘅劇
做到可以令觀眾喺套劇唔喺播緊嘅時候 i.e. 一至六 都討論緊劇情 推緊post 好波

換個角度諗，如果星期一至五播，的確會有更多人留意到呢套劇，但可能只限於好笑好睇
但討論既持久度唔會咁高，因為上一條既謎底聽日就會知，但宜家係下一個星期先知，
所以係呢一個星期入面，觀眾會諗好多野，先會持續到個討論咁耐，相反如果星期一至五播，未必做到呢個效果

上星期pina變阿愁時講：你真係覺得我係因因？
其實阿愁係想得到kai既認同？定係點？

我覺得阿愁應該唔會有自己要取代因因既諗法，諗下都冇可能。所以佢果句可能係自卑既反問，如果kai在意既唔係佢，咁佢點其實無所謂。

所以之後先會有阿kai好開心咁話如果阿愁開心，咁師傅就會開心。阿愁聽完扁咀話：“我冇所謂wor..."

簡單d來講，阿愁呷醋

所以香港電視點解會唔成功
剪走哂所有根本同劇情有關連既野
睇到觀眾都1999仲叫人點追落去

大台自己搞死自己
明明係自己嘅資源 好聽啲講都叫自己個仔
為咗咩山頭文化又權力鬥爭犧牲套劇
依套又好 其他又好 其實每一場都係台前幕後嘅心血 你咁貿貿然話剪就剪走幾集
叫自己人點繼續幫你賣命 係人都走啦

岩呀
好定唔好，由觀眾決定
而唔係宜家未審先判，話cut就cut

但cut兩集真係點都無好處

雖然二十集都係冇左孖仔果段，但都好想有二十既版本可以睇

預告片啫
今晚都全世界睇到啦

結果觀眾話唔好果d就反而冇cut過

d高層既品味太離地

話時話，睇左編劇個訪問先知呢套都係算實驗片黎… 叫編劇自己俾橋出黎做既…

降魔的 同 三個女人 都咁成功，其實大台係咪可以俾多d肯定呢d新做法呢？

應該係就返每集hooker嘅位置先剪到咁怪

然後今集輪到因因呷返愁醋

仲有半粒鐘

已經ready緊

好緊張
I am ready i am ready

I’m ready

Ready！

嚟喇

呀雪好靚

咁就解左

咁易醒到

321 搞掂

咁快就醒到

Wake up就得

咁就撻返著

阿雪高咁多咁既

咁快醒到

sheshe

個下巴好怪

差少少

好渣

D戲……

發生咩事

好似cut咗成段咁

忽然去得好快
以方以因性格 點會唔要求嚟多次催眠

Cut到1999

終於有得睇啦

阿雪無眼淚

一滴 兩滴 三滴

呀雪

3 分鐘變返best friend

阿雪話有幾場嗌交戲cut咗

無啦啦去得咁快

話被殺喎

主題曲呀妹道場果d片段本來就有架啦？定係我眼殘之前睇唔到

搞到暴走

阿雪D戲好流

長腳蟹老公好屎戲

個姣婆又人格分裂？

明日花係整容

明日花做boss?

WA

明日花整容前？

個仔唔係一波

係咪cut走咗一大段

上次明明講因因害死佢老豆

應該係

領養

river and mountain can change

原來一波都係有故事的人

冇左兩集

明日花殺差利？

所以佢咁疾惡如仇

真係似 ，tvb有咁嘅質素

咪係，仲未出重點
之前發生咩事令因因有病

Au yeung one ball, dao has his story!

完全唔知講咩

頂無啦啦一下就醒返想點
上集尾果個係邊個

小豆點知因因學左一年零一日催眠

1999

cut 晒，好可惜

Lm

因同kai 一齊上過小豆堂

俾返兩集我

小豆喊得好慘

強烈要求冇cut版本

姐係個仔唔係肥波親生？

應該係講一啲說話去刺激佢令佢自殺

helen整左容肥波都認得？

應該唔係親生喇

有咩仇

佢個仔認咗出黎

個仔勝負師認出黎

Philip搞鬼

志雲大師

刑事偵緝 個細佬

好彩同個老細提過話個客送過枝酒，不如帶上去一齊飲

Theo硬頸到

不過都死

但老細冇講返

上次差利叫佢去埋呢d飯局 我都覺得怪
係咪就係明日花偷左差利部電話whatsapp
然後差利發現左 明日花搶返部電話 再迫差利食安眠藥

我以為佢一時唔記得，但似乎好似想整死佢

為左陷害theo?

屋企人 但你唔講自己有三重人格

講啦

終於講

自爆

終於講勒！！！！！

終於自爆

即暈

做Theo?

暈左

又暈咗 🙄

屌
Theo係咪on9

垃圾

屌嚇到暈咗

驚到咁

Theo真係好廢

乜料啊又暈

好正，暈左

正因為冇哂關係先反而可以講出口

又話而家咩都唔驚 上集講個陣明明好有型

theo超無用

Theo廢撚到咁

勞律師好好人

就如同同陌生人講心事 永遠比同識既人講容易

根本未醫好

醫院依幕拍得幾好

反白眼暈真係世界級演技

咪係
抵比人屈
廢成咁

畏高係小兒科，人格分裂係第一驚

因因死晒心了

講就兇狠

條仔咁撚驚 仲點同返佢喺一齊

有無淆到拉開塊布都唔敢

應該cap gif圖

幾時知架？

明明係好心痛既一場 theo搞到我差d拍枱大笑

小豆份人都ok

所以我都話，方以因一直唔講係合理，你地睇下條廢柴

三人會議

同意

wa diu

愁

一滴兩滴三滴

Pina著姣pink

鬼片咁

依part睇到我好肉緊

屌
魔術師咩

Pina成日都咁激動

好大力 紅晒

誇張左姐

條頸真係紅撚晒

下個星期又有manman

外人反而仲好 就係佢係佢呀媽 先更加唔想講

咪請肥佬Bob啦

幾認真，佢應該特登用力摙近鎖骨果個位

用個隻酒咪可以治到pina

屌 尻bob

應該係化左妝 呢d細節位都認真做真係抵佢紅

方以因好似我中學同學

下星期3個鐘黃智雯

咪係囉！
一直都話evie唔講係合理！
宜家睇到啦

阿雪有講呢場mandy勁投入
真係想lin死佢咁

佢媽咁pk係人都唔想講啦

陳智燊既戲路原來就係做廢柴

應該係真紅

聽訪問好似係真係摙紅左

好能紅

利記

謝拉特傳

Coffee巴係咪冇睇

Evie真係好驚佢老母

一得閒就要睇下謝拉特傳

you play me

You play me

痴線全家睇

好撚正

笑到個衰樣

四大護法好鬼正

拖出去斬

拖出去砍

拖出去砍！

好想屌明日花

半年前咁耐買落？

李國麟會做好人

全港得兩個律師

得一個事務律師咁
全部都係勞律師

拍劇係咁架啦

百密一疏用左八達通買

又扮可憐

的確真係好撚淫

賤人

萬國舅is back

00個老豆

勞律師轉形得岩
由冇生意變到單單都係佢

明日花真係做親都係呢d角色

原來一波係好人

唔通已經過左1年

已經40了

如狼似虎呀

其實明知係化妝化出黎
亦都唔係特別靚
但唔知點解令人好想屌

諗起隔離個po佢條gap

50

啲眼神

係咪替身
定真人

大媽

佢表情好淫

女人30~40先最正

He is really a good guy

圖呢

猿痿蠔好靚仔
好想屌

含撚應該好正

又係佢老母

佢阿媽真係好撚煩

牙雪

痴撚線老母

阿佳

老母 ，叫Pina出嚟屌7佢啦

呷醋

好得意

evie今次好左啊 唔係淨係DUP低頭俾人鬧 有少少反抗啊

呷醋喇

點會下星期就大結局

男朋友又無 徒弟又跟女走

要虐下，之前當呀住連人都唔係咁洗

[url]
[/url]

吓

冇病都搞到有病

gigi姐做痴線老母真係入型入格，好想車把佢

之後做的士

智雯做呢d內儉角色/位真係好一流

又啱

明日花原來係50路

啊愁

係呀！覺得佢催眠失敗後睇開左

白虎

完全feel唔到尾聲

大巴大巴咁車落去個肥婆度

好耐冇見呀愁

佢內心戲小動作細節位真係好正

三個女人一個因(6)

徒弟仔演技都好咗好多

劇情過山車全速緊

pina 嘅特質開始融入evie

幾時再嚟多鋪？

如狼似虎

我睇完上幾集之後 個腦成日都有呢句
Pina：「收聲啦八婆」

呷醋啦

吃醋好正

因為佢好有姐姐feel

提子

呷醋,嬲

影住個嘴仔

呷醋好得意

好鬼可愛

嬲嬲豬

好想睇佢比Pina係咁鬧八婆

愁上身

智雯好撚正

正

呷醋鳥